美股 (Shiba Daytrader) 有圖有買賣出入點 歡迎提問

大家多多指教，好耐無見。

主要Daytrade 三個Market，港股牛熊證，新股暗盤，美股。

而美股係會有最詳盡的講解。

我自己的目標：以持久而穩定地月賺一百萬為目標而進發的人。

雖然路沒有終點，但有目標更可以衝出Comfort zone。

收市後更有成交出入市位置，看看大家有無意見或大家可以互相研究，互相進步。

下面有買賣成交的位置。
NIO BABA XPEV。

FB PAGE : Shiba.Daytrader
TG:

歡迎提問 傾計交流。
主要用5分鐘圖去炒，技術分析為主，
主要BAR CHART+PATTERN RECOGNITION+直覺。
炒正股佔99%，已經好少用Option,令風險降低。
利申：
準備轉IB抄 唔再用FUTU
FUTU佣金美股貴到癲。

大家可以考慮Tradezero,IB,CS,TD

港股牛熊或期指day trade有咩心得，用咩indicator buy and short?

期指唔玩,我beat唔到。牛熊我有ALGO幫我手，主要在大位出手，止蝕近，賺得比較多。

主要用5分鐘圖去炒，技術分析為主，
主要BAR CHART+PATTERN RECOGNITION+直覺。

例如低出陽燭針底，加macd向上？

可唔可講多小小

一格牛熊玩幾大

有冇用Trade-idea scan?

Lm

想睇樓主貼倉同出入
一百萬一個月

唔用MACD。simple is the best。
最多用埋VWAP SAR。
捉反彈，捉順勢破位，捉轉向。
可以睇下上面出入市位。

最多可以玩到３Ｍ，３０００一格。

有買都唔太岩我自己用，我比較喜歡抄死幾隻。
如果你係要抄好多唔同的股，當抄既就岩用。

我想做到一個月一百萬。
會不停更新下出入市位（得閒時）
FACEBOOK PAGE 一定更新我最快最多圖。

Page係？

Oh 睇到了

FB PAGE : Shiba.Daytrader

用支牛破產仆街死全家

樓主點睇拜登當選 星期一係咪入市好時機？

搞緊IB

完全無IDEA...可能Trump 最後當選都未知

巴打點睇tan bynd 呢兩隻股？ 諗緊入唔入好

早1，2年開始炒股，就有留意Shiba巴

TAN唔識。
BYND唔太樂觀，不如走左先，企得到＄１８０上面先買番。

多謝，記住去俾個ＬＩＫＥ。

完全 search 唔到你 Facebook page
不如貼條 link 嚟 ?

用支牛 重咁大聲教學

以持久而穩定地月賺一百萬為目標而進發的人。

笑死

好中二

再望多幾行

直覺炒股法

弱智

你覺得炒股直覺定睇圖表技術重要D

依家巴打睇好邊隻股？

（認真問）
各位高手覺得運氣佔咗幾多成？

巴打，xpev 好恐怖，純人手？

day trade 你幾多錢起手？
有冇心得？

點睇NIO/AAPL? 你係捉反彈？ 定係會沽空黎做？

注碼大約一次幾多？
有咩止蝕策略？

一開始點學Day Trade

幫手like 一like

有冇 patreon

幾錢入會

你睇好耐好耐之後先會有直覺

兩樣可以並全，但會信直覺而唔入場而止蝕

幾多格止蝕？

留名學野

我對自己研究左好耐既股票會信直覺多D,不過呢種直覺都限港正股,美股睇唔透,個大市話變就變

主要睇咩書?

POSITION 過唔過夜?

Hi幣少

你day trade都唔好用ib，佣貴

我見day trader通常用其他

lm

樓主個本幾大？月賺一百萬係portfolio嘅幾多%？

運氣成份一定有
我覺得兩成囉
正如每日第一口Trade好緊要
贏住打同輸住打落去 感覺都會差好遠

人手 如果上落太快就唔會做
但我覺得仲做得來
可以買細啲嘅啫

我由300,000左右起手
我以前做option，贏過大錢又輸過。
但最緊要進步 改變
克服自己缺點。

我會捉反彈 會沽空。
我覺得Nio Xpev 見咗短頂，如果破頂先再睇好
Aapl 幾好

一注3000-4000股Nio左右，最多兩注。半注2000.

每一口預輸2K
如果輸多咗即係失控。要快啲調整。

只是策略啦最主要穿咗唔應該穿嘅位，例如前底

手續費都好貴，汁石派

炒咗好多年野 全部自學
但不斷有聽人哋講乜嘢
睇吓學到啲咩返嚟

慢慢調整策略 直至今時今日我覺得個策略係最好

一開始有人俾錢我炒 用咗好多年時間一步一步揼出嚟

有無準備玩大麻股？

未決定
但目標係Live trade實時 冇花冇假
直接真倉。

比盡輸兩千一口。
唔對路嘅話 輸幾多錢都要走

美股可以今日強聽日弱
佢變嘅時候你都要變

冇睇過書咁滯
主要Daytrade唔過夜
99% Daytrade

點睇pins snap同後市

有好多原因嘅
各有各好處
但富途唔值得用
太L貴

兩三百萬身家
月賺1,000,000係目標 唔係已經做到
我試過兩日贏1,000,000
過兩日又輸番唔少
但我要而家追求嘅持久而穩定 呢個先最難

我唔敢想手續費呢一年比咗幾多錢
真係好後悔嘅

盡量唔玩細股。

牛牛多謝你 day trade 好心用d免佣

全職做day trade?仲有無番工

Pins 應該先走破頂再買
Snap竟然破咗位
唔敢講佢
後市唔識睇

你點簡股？用咩條件？

免佣有時好唔穩定

全職 由Grad開始無翻工

睇熟自己玩開嗰幾隻大股

我做開

Nio Tesla Snap FB Xpev Baba Zm Nvda

幾多本金?

兩三百萬

感謝

點決定入場位？long/short入場位既條件分別係咩？

窮撚啱啱玩股票 一萬蚊本係咪無野玩到

Bar chart 轉勢係其中一種

絕對係

分享下你嘅risk management

心態 RISK MAN 方法都可以好多野講。
RISK MAN, 你要知道一條TRADE可以輸幾多($2000)
一日可以輸幾多($10000)
之後做好各條TRADE,唔好俾自己失控。
要止就止,要走就走。
唔對路就唔好做。
好多野大家都知,要實行先最難。

3000一格，但輸2000走？？

3000一格係牛熊,幾萬HKD上落一口。

2000係USD美股

你day trade 自己做定一team人做

自己做應該好辛苦 成日自己一個對住個mon

自己一個人做，但有同朋友一齊傾。
一定要搵朋友一齊傾，否則都難有進步。

一定係幾個MON

淨係趨勢pin之後突然一支利好利淡pin？再加道氏？定有其他配合

可唔可以分享下ALGO 而家trade 緊乜？
set 既rules 大約有幾多條， 點捉/inspire 到你set 佢， 有冇書可以睇？

我係新手，只買正股
我覺得自己係運氣6成、膽量3成、眼光1成

成日好容易就俾人震走，
睇中又遲遲落唔到手，最後高追

唔好睇到咁複雜。如果賺到無問題，如果混亂就要少Ｄ指標。我睇長線有另外的方法。但我唔玩長線。

我個ＡＬＧＯ係半自動，唔係SET 條件。
LATER PAGE會再講。

如果賺緊果時 點保到盈利但又唔會減倉？
即想出貨，又唔想減太多倉

你知道點樣為知一條好TRADE,慢慢轉變。
將運氣少D已經係布進步，慢慢來。

BABA中期目標睇幾多？2021年$400？

我咪講緊短囉，5mins嘛。Bar chart轉勢即係.....可否簡單講講，求指教

推賺唔係我自己叻的一樣野。
所以我會減倉，賺最緊要，賺多賺少無計既。

呢條唔識答ＳＯＲＲＹ

如果臨近收市跌穿咗買入價個位時，巴打會點操作？

唔該ching

睇錯左PINS 隻股。

轉勢圖果幾種

即CUT去訓。
無眼睇。果時應該都好眼訓。

轉勢圖係咪要volume 配合？

巴打覺得最重要既指標係咩？ VWAP又準唔準

VOLUME比較少用。
VWAP 都會用,睇你點用法。

最最最主要都係PATTERN RECOGNITION AND BAR CHART

留名

點睇pure storage, 利申想入好耐
女股神信唔信得過

巴打可唔可以舉下個實例說明下 玩開swing trade day trade時間太短 睇唔準個勢頭

上面有出入市圖,等聽日會再有新圖。

20樓上先追吧

全職day trade左幾多年？

4年幾

我應該有Trade到 十萬條Trade

想知巴打每日day trade 作息時間係點

9:30-4
訓兩個鐘
10:30-4
訓五個鐘

又搵食。。。

一開頭個本金有幾多？

點解唔用MACD？好似幾準喎

強帖留名學野

樓主點睇 ETF
姐係Arkk Arkw果類

細佬想將成筆錢車落去買哂，因為想有穩回報同埋唔洗成日睇住個市

穩唔穩陣或者有無ETF推介

三十萬

有Delay~

Yes

ETF唔識
唔Suggest all in
輸左點算😳😳😳

希望你係講笑

股票可以daytrade架咩
有冇炒期指

期指放棄左。
股票更係可以Daytrade

巴打有冇比大戶trap過

睇緊個YouTuber話大戶成日trap d algo友同daytrader

我係半自動Algo
大户炸股就係Trap 間唔中

筆錢未車住既

只不過想穩定少少咁草下錢唔想成晚睇住

如果炒正股波幅搵唔搵到食

點睇美股baba 嚟緊2星期走勢

巴打介唔介意分享下你嘅algo trading係做啲咩？

幫證券行打工？

有無港股case圖分享下？
我玩開港股，覺得玩咪美股太累了，會死人

近排新股上市有冇心水

我係snap破左位但唔敢入既傻仔

由0開始慢慢學 跟啱嘅人睇啱嘅

直覺其中都有經驗成份

如果人地直覺係賺到錢
即係佢睇得夠準囉

你又真係吹佢唔漲

我覺得直覺係練到爐火純青既結果黎
已經係個腦極速process完出到結論
唔駛坐係到左諗右諗

咁樣唔識答

PAGE 遲D再講。
主要抄牛熊WARRANT

港股已經好少玩。美股MARKET大好多。

未有

今晚我都留意下無唸過會破

聰明
直覺係由經驗出黎嫁

係因為之前發生過既事先有直覺出黎

巴打今日點部署

等夜晚美股

巴打點睇BEP SNAP

巴打用咩criteria scan股票？

SNAP答過~!
BEP OK~!

睇開果幾隻,盡量唔變。
除非多左隻超熱既

有冇話咩原因會睇中SNAP

因為有人問咋,我唔做長線的。
但我都有方法睇。
果個方法應該唔講啦,唔想講多長線

明白 唔該晒

如果新手要學野，唔知係邊度出發
可以學BAR PATTERN
之後睇下我出入市位。

好多人攞指標打飛機，講真唔係太啱daytrader,所有指標唔多唔少用收巿價計，反應係唔夠快，唔太適合睇短線投機

想問清楚Bar pattern 你當唔當指標的一種?
你同唔同意有短技技機者成功先? 如果係有,咁佢地用既係咩方法?
討論,唔好介意

留名學嘢
轉勢係咪成功率較大? 通常成功率有幾多?
其他仲有咩? 係咪突破?

成功率睇你技術。
你要計到你自己win rate?% risk nd reward 幾多
會變數學 stats

睇你鍾意咩方法,任何方法都有人賺得到錢。
最緊要咩岩你,同咩野精

你入錯post 問錯人

下次 arkk arkw 跌10% 以上開始儲貨啦

之後真係乖乖地唔好郁佢

得閒又閒錢又入D

假以時日你會見到好成績

果然係StrongHold 掌門

多謝你可唔可以奶你屎眼

Btw arkk arkw跌10%應該唔太可能吧短期內

兩個星期前先岩岩大跌咗一次

機會隨時都有

你set 好限價盤入貨就得

直播會唔會易啲清楚你做緊乜

一定會，即時的。遲D會有，考慮緊點樣做。

Xpev 點睇呀 樓主

直頭twitch直播
我都識少少技術分析但冇你咁短線（我買幾日）
想跟day trader學嘢

先走破頂再買

Like Page 同IG 一定有野學

FB:
幫手LIKE
IG:
可以Follow埋

您走哂了？

Daytrade 不過夜

多謝提醒

Btw真係想奶

樓主依嫁幾歲?炒左幾耐先開始穩定每個月正數?

現在27。
無穩定每個月正數。
要追求係資產總計不斷會有新高,好似儲錢咁

今晚大市應該爆升

我要持久而穩定地月賺一百萬。
我都係向一目標進發。
我未做到，但我相信我一定會做得到。

過多個半鍾就有盤前。

今日盤前入市好冇？ 定太高位

最好唔需要有VIEW，等市場俾答案，跟住佢黎玩。

撐

咁即係你一grad左就決定全職炒?點解咁有信心一定會成功?
因為全職炒股失去既好多,人脈,CV等等

唔介意我都好喜歡交流，d人又成日覺得我串。。。
bar pattern唔係指標，係反映供求關係

有人投機好勁，成功率達50%以上，各人各人方法。但好多唔係用係統既指標

唔玩2126?

利申有平貨

今日港女狂爆，好好玩
一通我打上交易次數第三名

一個對市場冇自己觀點嘅trader就係最好嘅trader

最好的係可重複的方法而又搵到錢。

最好無咩VIEW,一係你個VIEW成日中

巴打，點樣可以較準確地摸到個頂同摸到個頂？

巴打，點樣可以較準確地摸到個底同摸到個頂？

巴打，呢個係我自設指標，有無覺得咩位係錯左呢？

睇你玩股size,已經係超級炒家級別，希望你可以指點下，我都想睇下點改善

上圖係9995

紅係support, 綠係阻，藍係target,鮮色實線係中長

因為呢個先可以有發達的機會。
如果無成功的感覺，唯有放棄，比自己幾年時間咁。
（全職炒股失去既好多,人脈,CV等等）對～！

對應一隻升得好勁的股，你個方法應該好無敵。
可唔可以醒多隻股黎望下，例如１８１０會點。

其實我同你一樣情況,又係一畢業就全職炒
炒左3年,到依嫁都仲會質疑自己係咪做錯決定
但係我暫時淨係玩港股,遲下跟你學下炒美股

如果你有出入市位俾我望一望,呢度又好TG/FB 咩都好。我估我可以估計到你去到咩LEVEL

1810 5min chart

我同你打法唔同,我係玩高頻交易,打格仔多
一日出手正常都過百次

唔太識評論，抱歉。
因為你先會知點用

上過T SIR ? 盤路為主？
玩下美股研究下

anyway,thanks

係我錯
candlestick , bar pattern

sq回調, 想入手了
有冇人join

但唔用Trade-idea呢d,點搵到stock in play?

對我來說，做慣果隻重要過STOCK IN PLAY
大股岩我多D~!

盤前好開始 請大家多多支持真倉見人

HANG哂...

View冇咩用，點樣操作先關鍵

港股牛熊通常食幾多格走，5分鐘一日咁少candlestick點樣搵trend？請教下

你問呢個問題只有神仙答到你，抄頂摸底唔啱普通人

5分鐘已經好多
牛熊10格起步走

唔好咁貪心，賺就夠。

巴打trade嗰陣睇唔睇埋volume？
我睇youtube見幾個daytraders都淨係trade美股開市頭兩三個鐘，因為波動比較大。巴打係咪都係咁？

點解買牛熊唔買cfd

下次會唔會再早d貼倉 定tg fb有？

感覺早咗D

volume 未必係我好CONCERN之一
我有時會抄到收市

Post真倉 都唔係實時。你等到有實時先可能幫到你

樓主佢話用vwap，vwap已含volume 計算 （好似係）

係。ｖｗａｐ有ｖｏｌｕｍｅ

睇黎師兄都係同路人

但係美股應該係睇圖為主?你多數持貨時間係幾耐?

我無上過，不過了解姐

我的方法係自己生成

最好５—２０分鐘

之後有試過用炒港股套方法炒美股,但係次次買完跌10-20pt就會頂唔順止蝕走人,之後升返再買,再止蝕我持貨最多都係幾分鐘炒到損手爛腳
所以依嫁唔敢炒美股

咁鼓唔鼓勵係你貼左倉之後再跟？

幾多錢上二百萬
用幾耐時間
有冇輸光過

唔鼓勵，直播先有用。

方法如果要用一定要免佣。
好多方法都可以既。
我唔會話你個方法唔work

係唔好咁做 輸死
你點知我幾時買,幾時走

真倉係share成績。

玩期指試過輸哂。
1年30萬上到呢家
但經驗好多年。
要克服心態

藝高人膽大
巴打開，我跟，輸都無所謂

樓主如果隻股到左止蝕位走左之後即彈點調節心態

睇你炒法似 期指十點十點咁做
輪牛熊排格仔練返來

咁會唔會考慮開直播？

開左個TD account,諗住玩paper trade玩到穩定每月正數先玩真錢
師兄見你話多數係炒炒開果幾隻,假設果日無波幅/成交量唔大,都會照炒果幾隻定係轉炒當日熱炒股?

無叫過人跟

係咁話黑仔之後再做過....可能其他野
成日都係咁嫁啦

唔可以咁講。
美股我係坐trend嫁算

會啊,可能過幾日,唸緊點處理。

絕對岩啊~唔好咁急。
如果果日唔行就唔會掂佢

牛熊

手動交易程式

自己的record high。

類似條件單的程式，我都係租的。

今日美市 玩邊幾隻股 師兄

照舊Nio xpev zm ba ccl bynd baba Tsla

玩day trade 玩到好攰

留意BYND~!升SIDE

不可低過118

老友 你無trade plan 去嚴格執行就死得人啦

唔關你炒乜野事

想聽吓巴打講吓tsla

不可低於119

無留意今日SORRY

走了

今日個市好惡,隻隻唔見底

我都覺

哭能左

話咁快就出現

如果你有做好準備

今日已經可以買

我都有玩day trade 不過我玩fx 多

巴打炒FX係咪冇股市咁波動 另外fx係咪似期指要槓桿先賺到

要賺100倍一啲都唔難

唔駛賺100倍每日賺100鎂就夠

外匯純trading 種感覺強好多

少好多資訊干擾

Fx 勝在夠穩定，major 得幾隻唔駛選股 ，通常幾百倍槓桿。

我唔似樓主睇candlesticks pattern ，睇大勢多啲，做breakout
雖然係fx ，但都可以交流下純Ta 技術
放下圖先

thanks 巴打 發覺股市day trade真係好撚難，由期係美股夜晚開市，成日一起身就綠轉紅，有時又會擔心睇市睇通頂

睇上去fx真係好似穩陣d，來來去去都係個幾隻，巴打係朝早炒定夜晚炒

day trade fx睇大勢，即係都係用MA，support resistant 睇breakout？會唔會同股市唔同 另外candlesticks pattern 睇轉勢準唔準呢？ fx又會唔會用vwap？

個人感覺外匯市場仲難過期指
我都係去返股票算

好勁

呢排個市咁樣對我黎講好艱難

你一年30萬上300萬 係咪講緊今年
算唔算時勢做英雄
冇敵意 但今年呢D股災至少10年一遇?
想知如果係之前個D慢牛市你又會點炒 會唔會又可以做到咁好表現

倫敦開市之後trade，睇stop hunt ，Asian session >stop hunt > reverse，stop hunt > no reverse， > stop hunt > range
candlesticks pattern 大timeframe 先有用，同埋day trade fx 一定唔會搵轉勢，day trade 用indicator 搵轉勢一定輸到仆街，一個session 只有一個勢。fx 冇真volume 少人用vwap

我期指都係day trade,fx做trend

所以我目標係要做穩定，唔要做大上大落。
我個人感覺進步得勁多，所以唔覺得係關個時勢，我會long 會short
當然個市波幅大，我成績會更好。
咁你就要睇下個市唔點行既時候我會唔會輸死啦
多謝你意見

星期5會開第一場LIVE，會使用DISCORD全程直播由開市炒到收市，會係免費(價值$88888😂)。

FACEBOOK PAGE:置頂帖子 有詳情

Thanks 巴打，大部分都睇唔明

轉頭Google下先

巴打係full time trade？由倫敦開市炒到夜晚？

由港股抄到美股收市。中間訓一訓

推

支持星期五唔得閒星期六睇返重播先
今日炒700都執左60k

Strong post lm

唔訓？

巴打定律1%上已開始鎖profit?

好似無重播😬

未必。

留名學野 垃圾市daytrade變左最安全😭 琴日升得好地地 今日黑天鵝玩殘

今日-5.6K 收工。休息

Ching 點睇小米？

岩岩like share 左，有空就pm 我thx bro

無意見

應該做哂,你看看

聽日有Live

有無link

sor 9 無睇pin

想要link

幾點開？

未有？！

無收到link

抱歉大家 因為已經開左Trade 無再過那答大家💪
呢家補翻 下星期再Live

下星期５ 會再ＬＩＶＥ～
去ＰＡＧＥ望下